[哨兵經驗分享]好想重新組織現場哨兵，前中後左右都要傳播到消息

自推十次（1/10）

自推十次（2/10）

自推十次（3/10）

自推十次（4/10）

自推十次（5/10）

自推十次（6/10）

自推十次（7/10）

自推十次（8/10）

自推十次（9/10）

自推十次（10/10）

補充一點
有人怕Walkie會比人勾線，但係其實So what，而且要勾都唔係咁易，因為唔係每一刻都有電波發出，二黎現場九萬幾個頻率用緊。

但勾到又點，[size=5]佢唔會好似電話咁知你係邊個[/size=4]！(咁傻仔自爆又好彩都咁比人勾到線除外)

推

推一推 想真係幫幫手解決問題

自推一下

重要 幫手推

推一推

推推推

Push

唔好用香港不能使用的對講機，比警方有位入

哨兵唔應該拎大聲公

大聲公應該定點 唔移動
聽哨兵既消息黎講

一條前線keep住全日都係同一個傳令兵 先有說服力

推上熱門

繼續推

幫推

會唔會tg開群做呢樣野?

其實分返 有咩兵種係必需
衝鋒兵
通訊兵
物資兵
醫療兵
特殊道具兵

首兩次有用

但 walkie 呢啲舊科技 好易俾人勾線

到時俾人偷聽錄音，請小心

開左
有意留tg 諗定想做咩位

仲有用walkie時要記得
第一，按實嗰掣1秒之後先講，即按即講未必收得到你頭幾句講咩

第二，盡量咬字清楚啲、walkie傳聲同電話差唔多、避免
傳音時get錯意思、盡量用同議詞 例如 2》兩 / 7〉叉

第三，唔好左手walkie 右手電話、會有noise

利申：做過幾年control

再推

推我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

廣告都教人行山最好帶埋對講機

高質

推有用post。

小心有鬼

小心Walkie 俾狗滲透

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

絶對支持成真。寫在成真之前：提防濫用。

就係等緊資訊。